Lillo Karle Poig Teovil andis teada et temma omma Weljei Isackoga enda lahhotanod ja mis neil kolme weljega issast mahha jaenod enda wahhel omma kesick erra jaegganod ja jaeb selle arwamisse perra Isackol mis Weljan wöllan on.
